黃絲：小心有人搞事，遇有事請合力影抵搞事者容貌！

岩先一打開蘋果底下comment

九成小心有鬼，呼籲篤灰

得一個反割席

‘全民上街 溫馨提示 記得帶水和紙扇 開著電話錄影功能 和gopro 因近日事件相信有可能有有心人搞事煽動 挑釁 如有事發生請大家合力影低搞事者面貌和發生過程作不時之需’

‘注意安全，一旦有人搞事，好容易發生人踩人事件，遊行時，請帶備止血藥及清洗傷口的清水。’

‘要注意身边有人尊登搞事，比我見別實屌九佢。’

犯法比人拉有咩問題

殘體

而家年輕一輩嘅價值觀錯哂
學埋咩”違法達義”之類嘅歪理
以爲犯法冇consequence

身边

睇得咩end game多
睇上腦

好正常，點知郁手嘅係咪對家派黎

你就錯哂

所以要反惡法反送中，否則通過左，中共話你犯法你就犯法。

扮唔小心整跌電話再踢走

好心就專業啲，殘轉繁都未做好，三毛都唔值

如果有義士想衝
而你唔想，好歹都幫幫手拉住民陣d糾察

戴耀廷講就係金科玉律？

唔撚係戴耀廷propose架傻仔
西方法治觀念

呢句真 大家提高警覺性 有乜事影左片先

邊一個西方法律學者提及呢個四層分法
唔好人講你就信

好多矛盾喎，一方面又想學法國去咁盡，一方面又要舉報，咁即係想點

笑死

因為兩批人嚟
想學法國既有5%
另外95%只係想和理非

你睇返佢寫法治心份原文先講啦
西方觀念
根本係佢自己personal opinion
引文都冇quote到

Rousseau 同John Locke 既social contract

而家班dse雞讀通識讀到evidence appraisal 能力都冇

唔怪得你小學畢業
人笑你又笑冇撚腦

圖中邊部分係personal opinion?
佢邊個view你唔認同？

Social contract theory 幾時有戴耀廷呢個 hierarchical 版本架

都係rule of law develop出黎架傻鳩

已完全封鎖樓主BYE

你可以搵到西方嘅學術文章講呢個hierarchical classification 先算啦
講到尾只不過係B Tai自己嘅觀點

通識書今日香港個課題都有講呢四個層次
五毛們自己去揭下書 豐富下墨水

咁不如你講下呢個觀點有咩問題？

無知真係好撚可怕

拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。
溫和派被政府利用打壓激進派。

幫宣傳

慳d啦 通識科
一個學者嘅個人觀點就當做西方普世價值
咁偏頗都有

先唔討論邊個最先提出呢個觀點
點解一定要西方法律學者先有有說服力？
戴耀廷就唔係法律學者？

心理學家Kohlberg 理論moral growth of human beings
單單守法定以法達義邊個層次高d一目了然

以一個中國人黎講理解到lv2已經好叻仔架喇，你地唔好咁harsh啦

無知

三毫子都貪

盲目守法就一成不變
以法達義社會先會進步
公安條例就係過時法例之一
打壓政治異見

我諗唔使邊個提出
用個閪腦諗下都明啦？

兄弟爬山各自努力，拒絕篤灰

犯法又點喎！

我地唔係奴材，唔會覺得某一個人講嘅就係金科玉律。
你咁講只會反映出你奴性重，所以理所當然地將自己嘅奴性加諸其他人身上。
勸你多睇書，多思考，咁先會有自己嘅想法，唔好再做奴隸喇。

边